你地而家知我地曼聯厲害未

黑人係無腦嫁啦 吹咩

夠膽咪埋黎搶波🤗